# เวอร์ชันและประกาศเลื่อนวันวางจำหน่ายNecropolis PS4 Xbox One #
เป็นเกมประเภทพัฒนาโดยค่ายและจัดจำหน่ายโดยเราจะรับบทเป็นนักผจญภัยนิรนามผู้พยายามหาทางเอาตัวรอดออกจากดันเจี้ยนเขาวงกตมนตราดันเจี้ยนจะเปลี่ยนแปลงโครงสร้างของเขาวงกตไปทุกครั้งที่เล่นผู้เล่นจะต้องทำการสำรวจสร้างอุปกรณ์และนำอาวุธต่างมาใช้ในการต่อสู้เพื่อเอาชีวิตรอดจากเขาวงกตไปให้ได้เกม
ประกาศเลื่อนวันวางจำหน่ายสำหรับแพลตฟอร์มและจากเดิมวันที่กรกฎาคมเลื่อนไปเป็นช่วงฤดูร้อนหรือไตรมาสที่ในส่วนของและวันวางจำหน่ายยังคงเป็นวันที่กรกฎาคมเช่นเดิมเดิมทีบนมีกำหนดการเปิดตัวในเดือนมีนาคมแต่ถูกเลื่อนมาให้เปิดตัววันเดียวกับเวอร์ชันคอนโซลหลังจากที่ทางทำข้อตกลงกับทางซึ่งดูเหมือนว่าการเลื่อนมาเปิดตัวพร้อมกับคอนโซลจะสูญเปล่าเสียแล้วทาง
ออกมาให้ความเห็นกับการเลื่อนครั้งนี้ว่า“พวกเราเชื่อว่าการตัดสินใจครั้งนี้เป็นสิ่งที่ถูกต้องแล้วด้วยเวลาที่ได้มาเพิ่มนี้เราจะทำให้เกมดียิ่งขึ้นกว่าเดิมสำหรับทั้งคอนโซลและทางยังยืนยันว่าทางจะยังคงจำหน่ายตัวเกมเวอร์ชันคอนโซลอย่างแน่นอนผู้ที่สนใจสามารถเวอร์ชันได้ทางในราคาบาทที่มา–
Necropolis Action RPG Coop Roguelike Harebrained Schemes Bandai Namco Necropolis PlayStation Xbox One PC Mac Necropolis PC Harebrained Bandai Namco Harebrained Necropolis PC” Harebrained Bandai Preorder PC Steam IGN 